求教router是否支援1000m上網

Cisco wrt320，

router放signal好似只有30mb,

請教是否要換？

但router本身寫up to 300mbps 應該都要有過100m?

Lan port支援
Wifi唔支援

屋企HKBN 1000M+Netgear Orbi
wifi對到正都係出300M

試下轉條lan 線

Thank you!

ASUS RT-AC68U 4年幾前既產品都好過你

買兩條新lan線搞搞

我1000mbps 直連router Ac 唔記得幾U
iPhone 得30mbps
Android 得 200mbps

wifi 行唔盡1000mbps 因為電話得單天線

。。。電腦呢？ 幾快？